興德前校長向校方追薪 索償金額由50萬增至逾百萬

早前鬧出發生「影子學生」風波的屯門興德學校前校長陳章萍，指控校方無理解僱，入稟小額錢債審裁處向校方追討近50萬元薪金及代通知金。審裁官早前以陳涉及刑事案件為由，下令將案件無限期押後，直至刑事程序完結，陳今天向審裁處提出重開聆訊，並申請案件移送高院處理，庭上更披露追討金額大幅提升至超過100萬元，陳會聘請律師代為處理以保障個人利益，最終申請獲批。

校方代表庭上稱，解僱原因涉刑事成分，案件仍在調查為由，故反對重開索償聆訊，但不反案件移送高院。惟審裁官指「陳作為被調查人都唔介意，我睇唔到有咩原因唔俾佢重開案件」，並謂按程序必先將訴訟恢復，始能將案件轉往高院處理。審裁官一度休庭，要求陳將追討金額項目細節呈交法庭以作考慮。
陳庭上指事件擾讓近年、對其指控嚴重、事情多番曝光下，令她未能成功尋找工作，遂以過去一年薪金及無理解僱賠償計算下，超過港幣100萬元。

肥婆真係好撚厚面皮

肥婆

肥婆又想屈多啲錢買肉食

好仆街

肥婆晚晚要食牛腩

運動又唔做

呢隻唔係西餅咩

同埋西餅

隻歌原來已經冇人識唱

收皮啦肥閪

食少一塊豬皮 又嚟投訴

又係呢條肥婆